(突發有圖) 有學生妹被人捉住雙手 神情驚慌

咩料

more and ig?

More

MCs

對腳正撚到

幾靚

拯救

嘩

真學籤妹？
咁大隻既

有冇多啲

more

嗰兩條白線真係敗筆

Seed

對大脾踢撚死人

more
ig?

好顛 同同學玩下都要上連登

想射晒落佢大脾度

有啲蒼井老師既味道 好懷念

好正

對脾同個身型咁大對比

痛い、痛いよ~

咁大份但條腰咁幼

個pat又好似唔大
點來咁大對脾

咁樣先正
好過筷子腳二十萬倍

More pls

唔撚識嘢

好想

sl人ut

蒼井空

阿嬌嚟？

人間性器

佢老師見到會唔會打返個丁先

ig?

對髀好撚正
想俾佢夾住個頭逼我聞佢個臭閪

條女俾名校籃球仔口爆中出過
但連仔毒撚仲等緊佢三十幾歲埋單

好想瘋狂奶佢大脾

Ig

下半身放大左？

想揸佢對奶.

話唔正/比例怪嗰啲一定係青頭

Thic

唔係，應該直情係gay嘅

正撚到

留名跟進

好想俾佢夾爆我個頭

冇source 出post把撚咩

摩牙

屌你老母樓主放完圖就拍拍籮柚走人

幾好幾好，酒已腸

好正常
sl人ut咁

屌 識佢
佢份人好低b

哦,原來係佢

佢講野好低b架

成日以為自己好可愛咁

上次同佢食飯,d野黎哂,佢先同人講話要換

搞到我都覺得唔好意思

睇黎係共同朋友

有冇人有seed?

屌你老母樓主自己睇完喇爽夠喇大飽眼褔喇就拍拍囉友走左去又唔撚知人地遲早會因為你條仆街ge討論而del咗IG結果遲少少入黎ge巴打就走撚左寶fol唔撚到好撚心你咪撚咁自私精啦真係好撚嬲

Lm

可唔可以整走條白線

屌，真學生妹!!!!好撚正!!!

我都認到

AV女優咁樣

做乜鳩

Diu , 真係有圖，受寵若驚

LM跟進

正過臭雞沈月

高汁到

遮住條鳩

有無無格

連登仔比佢一拳KO

各位pls report🙏🙏🙏保護當事人🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

大脾正wo

清屌開骨？

簡而精

保護手腳 拉

求ig

上面咪有囉

自己post完人出嚟扮乜正義

（SL介UT)

大家唔好再討論啦

拉

恭喜發財

對大脾夾撚死人

好明顯玩緊膠啦

好似同時食緊兩條女咁

幾正

ig d相對脾又好似冇咁肉地🤔

屌你老母

樓主扮正義？推

跪低係人都

好似比一post 佢id果陣 多咗幾百個followers

樓主幫條女賣廣告

賣廣告？

咪係

推

Pishhhhh

呢對脾俾佢騎真係秒射

有錢女嚟 洗鬼搵人埋單

NYKD-54

淫撚到 想屌 G?

我想講條女就算50歲都未輪到窮酸臭毒既連登仔

法官大人

竟然唔係葉劉

推推推

仲有冇多啲校服相

d pose淫到

隻腳勁粗

肉脾

連登仔: Her nose is too big

想俾佢大脾夾撚爆個頭

腸酒腸酒

祝你一生平安

自己post上網
然後...

跟本就係條女自己放張圖出黎吸followers

又係成個樣P出黎🤡
條片完全唔同樣

又post 禾出嚟

食開排骨？

又仁又樣衰

人哋同人上床都算
你連人哋玩咩射喺邊都知
想問你係唔係cctv?

條女個鼻環穿好靚

咁連仔唯一一機會都冇埋

咁我地連仔仲有咩人生意義，唯有出糧課哂金俾電子雞！！

好正人仔細細就咁仁

一個字: 仁

想比佢夾住我個頭

我戴套屌！
如果唔係會有性病

成班毒撚前世未見過女咁

一人少句！減少人身攻擊！

大家都係入嚟打飛機姐！

一百萬倍

白痴comment 都有20幾個正皮 連登真係多弱智

erm

仆街中伏.jpg

女校做呀sir少d定力都唔掂，青春少女個味道

咁大對比

似王祖賢？

超級戰鬥格

不知幾撚正

條仔日日比對比坐爆

照屌。。。。

挑，原來只不過係民生書院？仲以為係咩國際學校添

唔識野個班兒燈青頭先笑人粗

捉住佢個頭係咁插。。係咁渣佢對野，諗起都

兒燈不嬲多青頭

我淨係想狂奶佢對腳

睇呢啲Po最過癮就係呢類巴打嘅留言
變態得黎但係又好好笑

對小腿乜撚嘢事...

屌點解其他學校學生妹咁正

唔化好過化，定劣化得咁快

當年係Poly幾開心

民生係MSC喎ching

佢小腿仲粗過我

一睇就知自做啦 擺啲淫相出街搏出位

佢ig有段片 感覺本身大陸味有啲濃

邊撚個嚟

好想做愛?

想打人

嘩屌對腳柒到以為肉地
原來咁大舊肌肉

對腳粗到俾車撞bumper爛佢都未有事

留名等原圖

破壞左幻想
點解怪怪地既

好仁

睇到扯左

厚唇正呀，含撚雪雪聲

男人不嬲鐘鐘意9up 再講落去 佢話佢係人地床頭作note架啦